相愛可惜屋企有件

我愛佢佢更愛我
可惜我屋企已經有個
雖然已經冇晒感情
但係責任問題局住過世

我都有咁嘅經驗

度過了浪漫片段 回到了平凡家園
無奈地重頭打算
盡了責任你身邊 卻想她再見一面
心思一轉難復原

日以繼夜學冷靜 何以卻仍然失眠
其實願從來不變
但妳永未像她般 瞭解到我每一面
甘心依靠我身邊

又再抱緊這段緣 不想失去那一邊
唯盼望她跟妳終不遇見

真正愛情 只差一線 非自願欺騙
不要說穿 小心打算 總會有彎轉
當錯鑄成 解釋只怕 傷害極深遠
給你開心 給她溫暖
不能言 是這地下情

將最好的 給她給你
三人情 問怎麼共存

I know that feel
點先有勇氣/合適時機講清楚

嘩好可憐呀你屌你老母

自己做錯仲要扮受害者

老厹以為自己情聖

死賤男人 祝你分開之後生瘤全身病 我講緊你新歡呀